[TG] 新單身活動谷招人

本谷已經開谷兩個月有多
好開心喺度識到一堆新朋友
日日吹水 個個禮拜都有谷聚
而家繼續招收新會然
女仔23-34歲 男仔25-36歲
男女比例暫時接近1:1

有興趣請填form 之後會有專人聯絡
男女狗公娘娘中介傳銷黎搵食嘅唔該同我躝
潛水員藍絲犬隻一律不歡迎
盡量唔好講自己發夢既野

屌你老母 依家咩時勢呀 招你老母咩 去5P招啦你老味

多謝推post

推

全男?
有女都係做媒?

正啊
倫敦金轉場連登招frd籽
又有一大班水魚
香港人抗爭關我哋鬼事咩
我哋繼續有我哋吃喝玩樂

樓主同班平行時空嘅港豬搵到閪屌/撚含未

有幾多人呀依家

樓主全家生癌不得好死

嘩 我咁耐無推post 你都推返上黎
唔該哂

不舉文模式黎架喎弱智仔

你覺得我一定唔係同路人既話 咪慢慢屌

Admin大_哂，唔好得罪admin保平安

收皮啦

柒頭 好撚柒

搞手都係想打個和